(台測)一個好人 創世草案 換腦行動

啊~~~死黑警~~~又唔做嘢又唔讀書
睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER 無CHATROOM
得返OKRU 有CHATROOM
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.積奇是澳洲墨爾本電視烹飪節目主持。一次在記者黛安娜偷拍了一宗毒品交易，迫使黑幫首領下令追殺黛安娜。積奇出面救了黛安娜，但也因此而捲入黑幫追殺戰之中......

2.天才程序員基裡爾為公司完成重要項目，成功為公司製作出虛擬的世界。但就在他準備收穫名譽與金錢時，現實世界卻突然面目全非。面對陌生的一切，他必須找到辦法回到自己所熟知的現實之中。

3.故事描述比爾波普，是位CIA探員，在一次秘密行動中，不幸被歹徒電擊致死，但比爾波普在死之前，得到了有關「蟲洞」程式的情報，它可以直接控制美國所有的武器包含任何的核彈或是飛彈，比爾波普原本想透過交易來取得那套軟體，並交由CIA，但在交易過程中，被想利用「蟲洞」趁此毀了這個世界的無政府組織盯上了

11 15PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人
目標：5萬人聯署
依家差2萬人咋！！！

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!